被世界遺棄 不可怕

喜歡你 有時還可怕

收皮喇

cow 女未?

去緊銅鑼灣

有得睇冇得食

未夠鐘叫春

成日叫春
有無諗過我感受呀
你老母俾lingard屌

阿叔多女🤔

比蔣公判案最可怕

佢痴左線 走火入魔例子

我講緊叫春王wo

咁你多唔多女

當然無啦

==

食女王

樓主收皮啦

辣殺